香港人救醫護

人命非草芥 抗疫勿塞責
醫護已經要抽生死籤啦
佢地都有自己家庭 佢地幫我地唔係奉旨咖
就算有罷工但係有幾多個醫護真係會罷

乖乖地㩒入去啦
有好多醫護朋友已經有寫遺書啦